有黃色電影channel搞咗個銀河映像電影選舉

小弟我哋相信好多影迷都鍾意睇杜琪峯/韋家輝嘅作品，所以特別搞咗個銀河映像電影選舉，總共64套戲咁多，分咗兩part同步進行，已經儘量將種子選手打散，儘量同類型pair up，頭兩round速戰速決一日搞掂，後三round兩日，最後兩強到時再開poll投票，投票link：

part 1:

part 2:

最後都要講返句，銀河映像，難以想像

幫你推下

pish

push

推

放逐最銀河

有啲戲係銀河映像之前喎清

終於有個poll係有得討論同有變數

杜sir

已投
個人top 5: 鎗火 黑社會 PTU 神探 一個字頭的誕生

蛋糕加兩磅

啱啱早幾日先睇完一個字頭的誕生

推下先

踢紙球

杜式企位

電光火石之間

一噸黃金有幾重呀？

點解無channel link

一噸乳房幾重

大事件竟然out咗

呢round唔算複雜
下round應該難揀